宇多田光真係好屈機

唔計英文碟嗰啲污點啦

個六隻碟個人覺得除咗heart station 差啲之外，基本上隻隻屈機

有無同好

新果二隻歌forevemore,anata都正

有正皮無人覆

kingdom hearts

live 真係唔得

又離婚

This is the one其實唔錯

英文碟已經收皮

條仔食軟飯 ，光妹

baby come back to me ~

又黎

生埋仔又離婚

屌啦英文碟正wor
exodus 04, hotel lobby

G

我係因為隻英文碟先識佢 佢

EXODUS隻碟其實好正 好多冷門好歌 而且同佢D日文歌風格好唔同

唔撚係呀
佢D感情生活同濱崎步一樣

歌正, 唱功差

乳多田自然就會光

留名